執到city周同學既銀包

我有朋友執到cityu 周同學既銀包 粉紅色既

唔洗擔心呀 入面啲卡都齊 都有錢
佢都唔會講佢係邊個位執到

佢聽日3點前會送返去學校 你返去認領返啦

自推 希望你見到唔會太擔心啦

推

Push

不推不是人

push

希望物歸原主！

pushhh 良心post

通知左佢喇 唔該哂！

PUSH

太好了 唔該曬！

唔該你，我係當事人